大家喺街唔見嘢 多數搵唔搵得返？

冇搵過嗰啲唔計
跌咗落坑渠之類 搵到但執唔返唔計

搵返多
搵唔返多

試過喺迪士尼跌左枝掛喺袋既搓手液
個套好特別 好靚

隔左一陣沿路搵 居然搵得番

唔見咗個女朋友 揾唔返了
好似比人執咗

去台灣 朋友手機留咗係火車
一落車即刻打電話返去
有個台灣姐姐接電話
坐去下個站拎返